hang hau station got cam at the gate ,cover up before jump

Be careful

any pic?

500 dollars fine is nothing, the party metro wont search you only of gate jumping haha🤣